好想快啲讀完書出嚟做野

喺英國讀緊second year，成日覺得自己用左屋企人好多錢，本身jupas派得好嘅話老豆老母就可以退休歎世界，點知自己又唔生性 好想快啲畢業出嚟做野 等佢地可以休息下唔駛捱 身邊又冇friend同我同一諗法 搞到成日好多負能量 其實有冇巴打都同我一樣

一模一樣諗法 同樣second year 巴打grad左咩打算

兩老話唔差在讀埋master，但我覺得就算讀都係要用自己錢讀，因為已經用左太多錢讀bachelor 所以應該畢業即刻出嚟揾工，幾年後先讀兩年pt master 巴打有咩打算

你屋企總資產有無二千萬以上？

無既話

你係唔係讀專科？

又唔係既話...

你算鳩數吧啦

Master 既話我打算半工半讀 但我係到諗要唔要拎左個身分先走 定直接返香港搵工

一樣外國2nd yr 呢邊超難留低所以我都打定輸數返香港做嘢同報JD

一樣呀巴打 一畢業就要返香港做野

我應該讀master都係返香港讀 如無意外最後兩年喺英國 加油呀巴打

想揾pt
但讀18個cred讀到死 無得訓
讀個科返香港都唔知有無野做

咩科咁chur又冇野做